法律上有無方法可以證明一份文件係被迫簽署而無效

例如唔簽份野就唔比你走呢D非法禁固
有無方法可以破解

推

個官信你咪得
法官係大哂

合約如果喺Physical duress之下簽 可能會無效 但呢個係講緊民事訴訟嘅合約

under duress. 法律上係有，點證明先係難度，姐係話比人打，唔簽就打死你，可能要去驗傷同埋真係睇證人既證供夠唔夠細節同可信性高唔高。姐係任個官判

利申非法律專業

可唔可以簽定2種簽名圖 一種正常簽名 一種被迫簽名
再upload上cloud

當真係有事發生時 可以根據upload左上cloud既簽名圖去證明你因為用左被迫既簽名而令文件無效
(有埋upload時間 唔係事後先加上去既證明)

想知X2

幫手推 thanks

同你講個笑話 香港法治

係既話個個都upload 定兩個簽名
到時簽咩都可以反口

再唔係既話 搵埋律師去認證呢2個簽名真係有效既話得唔得

都係嗰句
法官信你咪得

法官信你就話你誠實可靠 所以信你係被迫
法官唔信你就話你的做法只係嘗試逃避簽名後需要承擔的法律責任
就屌多你兩句 話「如果法庭承認你的辯解 咁日後係咪每一個人準備兩個版本的簽名 就可以聲稱自己係被迫而唔需要再承擔法律責任？」

冇用
因為律師唔會知你簽名時係被迫定係自願

但會唔會令你個簽名既可信性提高而令法官諗多少少

有 但係唔想俾有ac嘅mon po 狗知

可能你覺得我好煩
但都係嗰句
法官係大哂

認真小小答你的話
其實睇下你簽的係咩比較重要
如果係民事
你簽左一份完全不合理 或者對自己的完全冇利益的文件
咁法官可能會傾向你係被迫
但如果係喺警署落的口供
法官就會話你係自願 警察唔會迫人簽名
點解？ 因為法官係大哂

呢個方法就算比佢地知左都無用
佢地又無可能知你用緊邊個簽名
唔通佢逐個check下佢有無張咁既圖咩

我cloud storage service仲要有咁多隻
逐隻搵下睇下你放左係邊咩...

其實行動至被捕其間飲過酒會唔會有影響

利申 9up

比人非法禁固幾廿個鐘 應該乜酒都散哂啦

我唔係講緊上面嗰幾條友講嗰種喎

一定要酒精測試做證據？

如果真係有既話當然最好
我只係驚有D比人捉左
但唔知道你個方法既人應該要點做

法官唔係大哂, 因為後面仲有人大, 然後仲有習大 佢地先係大哂. 法官只係人形紙板公仔

當然你堅持用唔同簽名樣式分辨嘅話都唔係唔得
不過要事前搵定律師行去處理先囉
變咗平時可動用資源又要分一筆俾律師費

不用分那麼細
反正都係共產黨黨員

根據《香港基本法》，司法人員由行政長官根據司法人員推薦委員會建議任命；而終審法院法官及高等法院首席法官的任命還須由行政長官徵得立法會同意[1]。

司法人員推薦委員會由9名人員所組成，由終審法院首席法官[2]擔任當然主席，由律政司司長擔任當然委員，其餘7名則由行政長官委任，當中包括兩名法官、大律師及律師各一名，以及3名與法律執業無關人士。投票採絕大多數制（英語：Supermajority）[3]；而所有人對決議均無否決權。

e家唔係想討論邊個大撚哂
而係有事既時候點樣可以多幾重保障
而唔係乜都做唔到乜都解決唔到

如果係簽一啲唔係自願簽嘅文件，可以試吓用唔係自己用開嗰個方法簽，因為唔係你用開，唔會喺第二度搵到個類近嘅簽名，然後可以話唔係自己嘅簽名

唔用慣用手簽名加9簽

我係上面有講過
但諗過未必有用

可以

講真
反而係呢個先有用
因為到時係要對方證明係你簽

你有辦法令個官信你就得

上面有你指紋你冇得唔認

咁你可以做的事係亂簽
同埋逃離之後立即拍片表明係非自願
當時有咩人 用咩方法迫你簽
過程越詳細越好
再去報警求助 或者去法庭申請廢除合約

有指紋最多表示你接觸過份文件
唔代表個名係你簽

有指紋加一隻警犬法官已經可以合理地相信喺你簽
唔喺你估icac捉個班替死鬼邊到黎

如果係同警察有關的文件
你畫隻龜 法官都當你係自願架啦
所以我先一直話法官係大哂
完全無視公眾對警察的認知